唔理你關唔關心政治 , 逃犯條例 , 都入一入黎

有少少長，借朋友帳號 細佬唔識打字, 全部語音有錯別字唔好 介意 , 呢段日子親身經歷 , 每晚返到都睇到好多不公平對待嘅片段 , 連登亦都有好多證據, 成件事已經唔係淨係關於政治，冇錯你係要服從上司執行工作 , 但係你有咩理由要去到咁盡,嘻皮笑臉，著哂全套裝備恰班細路 ,完全唔跟法律規則可言, 講一套做一套 , 成班自己小圈子榮耀 . 如果你話自己係公安 that's fine，完全學哂大陸雙重標準. 所以希望可以提出小小建議 , 搵到有心人一齊支援.

1. 依家有太多被不公平對待嘅市民 eg 冇警察委任證, 唔願意提供編號 ,暴打，無理搜身, 胡亂充公物資,醫院冒簽etc ,違反法律嘅警員好似鍾意點就點,完全唔怕後果 ,
(香港助訟係犯法，我只希望可以同大家一齊揾最多嘅律師樓/律師/大律師傾下計，飲個茶，如果話一齊籌款幫手一齊訴訟,呢啲就唔好做啦)

2. 關於所有警察犯罪證據 , 希望大家可以留底好好保護 ,另外起底黑警, 或者佢朋友家人， 已經見到有好多post 做緊，感覺上太散 ， 會唔會可以有心人一條team整理， ig or apps , 最終希望囉電話出黍，對住佢地已經知道哂佢地嘅資料個apps 亦都成為示威者其中嘅無形武器保障

3. 繼續支持各行各業唔做警察生意，鄙視班費柴

4. 另外好多人話要去拎錢旅行，或者唔鍾意中銀要等太耐服務唔好要轉銀行 ，記住一日只可以拎2000蚊美金 , 多個哩個數要預約, 兩個工作天. 如果想匯外幣無謂喺中銀換 ， 又多人上網個版面又核突係咪先 , 亦都希望有師兄可以幫手一齊做一個懶人包 , 等其他人一睇就明白唔洗追post 問問題得咁辛苦

講得幾好關於每一個人從經濟方面嘅力量

Later stage 假設個抗爭完結左， 希望大家唔好唔記得比人拉左嘅因一齊去提供支援法律

大家都係出力為香港 , 溫和派,基督徒,勇武派 ,大家各有各做

意見幾好